[Non-JUPAS] CU ee VS CityU ECE VS CityU CDE

我而家手上面揸住呢三個offer:
1. CU Electronic Engineering (Year 1)
2. CityU Computer and Data Engineering (Advance Standing I)
3. CityU Electronic and Communication Engineering (Advance Standing I)
請問我應該點揀好？
唔該晒咁多位

Cityu CDE for sure

2

Reject哂佢
香港讀書冇前途

CityU CDE for sure

利申：中學ICT elective D, Asso Year 2 讀 CS

推

Ou 好d

cu吧
利申cu ee

細電建議唔好讀

嘩同你個名差一個字

ee,香港就不了
如果香港人passport可以去外國搵工，咁就唔同講法
咁就唔該你練好埋d英文佢
同埋認真d讀，因為香港以外嘅人讀得ee都好勁

利申畢左業十年以上

1 或 3

更係CU,始終係三大

CDE
外國gogogo

話說巴打你cgpa幾多? 有個friend 都報左呢科

3.08

why?

同問

睇你想做啲咩

想做it既就cityu cde
冇乜所謂有乜做乜就cu ee（當然cu ee都做到it但唔係must）

對wireless/RF/microwave呢啲科特別有興趣就Cityu ece

做condom咋

ee 就緊係揀CU啦 CU同ust既ee係最好的。2大個名